[UST南亞仔好波] 型啊！長沙灣南亞漢揮拳擊倒破壞連儂牆的藍絲

型啊！長沙灣南亞漢揮拳擊倒破壞連儂牆的藍絲

昨晚(11日)11時許，有不滿他人藉「連儂牆」表達意見的市民，到港鐵長沙灣站C2出口外的「連儂牆」撕下貼紙，期間一名本地男子，遭一名南亞漢干涉並揮拳擊倒在地。未幾，在場另一名疑「睇唔過眼」的男市民，亦向撕貼紙的男子揮拳，打中其臉部，2名涉嫌施襲者及後趁亂逃離現場，被打男子臉及嘴受傷，送院治理。

屌咩 幫你出埋手打，反過嚟指責佢仲想拉人，我係個南亞仔下次都唔撚幫喇，香港人喎，垃撚圾

自己友都唔幫自己友
去幫對家係咩玩法

佢哋打完人就走得冇問題，但俾人打就唔俾人走

香港真係好撚病態
到底要攬光環攬到幾時

睇下個白衫廢中 屌佢老母

係都人示範下咩叫自衛既

比我都唔撚打
打對家差少少比自己友送上庭

要*

你香港人廢唔敢做嘅野
南亞人幫你做
仲想篤灰？
屌你老母
白衫個個廢中 你含家產啦

極度懷疑拉住佢個幾條友係個廢佬同伙

在場D人同當年金鐘左膠有乜野分別

南亞人咁就唔啱啦
咁撚樣唔打鳩埋個廢中
係到手指指

片中兩位義士我完全明白你地感受
請受我一拜

南亞仔心諗：WTF我幫你地做你地想做唔敢做嘅咋喎

冇啦啦屈個白衫反送中

屌啱啱仲想話同南亞仔和解
指責果啲唔係同路人黎架嘛

打咪打洗撚畀面啲廢老

Agger

你同鄉就唔啱啦
咁撚樣都唔做鳩埋個白衫廢中

白衫果個究竟乜野立場

南亞+香港人同心!趕走班中國人

咪就係

屌你老母死黃絲港豬

以後靠你召喚同伴幫拖

兩位義士
白衫廢中快d死
但其他人都唔好成碌木，幫義士掩護至得架
等班左膠唔夠膽衝出嚟攞光環

本應如此,香港人做性奴太耐

差差好嘢

篤灰狗正一垃圾 完全係負資產
話要報警拉拉拉 拉撚左打鳩人班黑警未呀

大把廢老支持都落去睇熱鬧，個個口up up

有個開遮擋條藍絲影南亞相
要讚
大家仲有唔好忘記粉紅衫個位香港人巴打

yes左膠又好廢老都好
出得黎指住果兩位就唔係同路人

袋定個口罩隨時做野啦
打完記得極速閃

一拳超人

香港人爭氣啦
人地幫你出埋手 無人幫口？
你地係咪廢撚到咁呀
屌撚曬在場所有黃絲老母
正廢物

UST南亞仔 以後唔話你啦 對唔住

唔同鄉下 but we connect

反正警察都護送人哋走啦
我哋啲人打完人我哋都一樣護送佢走

巴基之星

嘩，好治癒呀

未必係篤灰，可能白衫係對家

人地幫你出手
又要屌又要唔比走
屌你老母呢場運場如果失敗左既話
就係你地呢班自認為和理非無敵,敵我不分既人造成
由淘大果單到依家咁多單在場既唔幫手不特止仲要淨係識拍片
口口聲聲兄弟爬山各有各做
然後就篤灰,指責勇武既人
我屌哂你地班淨係識拍片唔幫拖既人既老母

其他人係咪弱智

好諷刺，打得最爽，最勇，反而係連登仔最敵視嘅南亞人。

大快人心

我建議大家如果見到有人被打而選擇不還手
大家應該尊重佢既決定
唔好幫拖
一路唱今天我
一路拍片
反正幫完人分分鐘被篤灰

大埔九龍灣學野啦，南亞仔呢d叫打出正義真理，畀人打唔還手都出句聲啦，圍係度拍片屌你老母咩，你老母畀人強姦係咪叫人圍住黎拍片呀？識跆拳道泰拳連擋下都唔敢，同讀屎片有咩分別？

班篤灰撚真係快Ｄ死啦
唔幫手淨係拍片都算
仲話報警

阻止逆民之舉無罪。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

[應用抗爭勝利方程式] 8月開始 真普選之戰 (和理非、勇武、民陣、文宣組、全球登報搞手全部麻煩入黎合作搞壇大野)

望下人地藍絲果邊撕紙既
就真係唔篤灰唔割蓆
再望下自己呢邊d人
就大部分拍片篤灰玩割蓆
贏?點贏?自己人打自己人

張超熊

警惡懲奸，為人除害，南亞真英雄，

睇完好治癒

呢班人有人出手就醒扒熄機咪撚影啦
依家姐係點?幫藍絲影罪証等佢有得告我地?

做得好啊！！！！！

警惡懲奸，為民除害，南亞真英雄，

果然勇武

白衫條撚樣 我屌你老母

人地嗰邊：打得好
我地嗰邊：咪比佢走

好型

UST南亞仔唔係話呢個人唔係佢嚟咩

件藍絲真係冇撚用，被人一拳就倒地

唔好篤灰，保護手足

有可能係其他藍絲啫 總之記住以後捉實啲藍絲 幫自己人

Agger let’s build a better HK

Love you bro we love Hong Kong

其實香港人係咪on撚9？ 自己人比人打又唔撚幫淨係識影影影 之後幫你打鳩對面啲人你又要阻撚住佢仲話番佢轉頭 光環唔撚係咁樣拎傢

我地呢邊根本開地圖炮啦
藍絲打人:拍片 你咪撚走我報左警
黃絲打人:拍片 你咪撚走我報左警

Love you too

好多自己友

屌你老母
我警告你地咪再攬住啲memo紙打飛機啦屌
我承認我有份係自己區整同幫手
但整完就完啦好嗎
咪再為咗塊牆而令手足入醫院啊仆街
我地仲有遊行同行動升級
少一個手足我地就少一分力

咪再on99企係度俾人打/睇手足俾人打！

點解你地一口咬定班廢中唔係對家?

黃絲大法官 公平公正處理

其實我覺得似對家

你地點解一口咬定班廢中係自己友？

Agger 後面條女講咩唔好受傷 畀人任打唔傷就奇

南亞巴打

邊個話我錯打埋佢一份

唉……睇完其實有少少自慚形穢！

好明顯係兩邊都有人係度
條垃圾俾人打 班廢老幫拖
唔知點解成班人都話班廢老係自己友黎踩我地呢邊
明明呢度同fb留言都係100%支持南亞人

不過後生男仔就醒啲 至少趁亂俾手足走

南亞仔

有料 完全轉移咗個視線

就算唔計呢單 我果句都係冇講錯

分工合作

我覺得可以再做得好啲，例如學下克警 搵人起人牆 圍住條人唔俾圍觀市民影到入面，裡面嘅人做咩都死冇對證

Btw 真係好撚型

下次睇清楚先好comment
你24小時mon post下下搶到頭幾位comment好影響成個討論

做得好

建議呢啲片咪流出
除非條友出手先 跟住自衛/用101砌低佢
咁先心po上網 如果唔係害左果兩位義士

得罪講句連儂牆好快可以重建 無謂為左啲廢老有案底 啲黑警肯定屈鳩啲義士 如果為左咁有案底好唔值

真心 我自己覺得香港人太善良 成日俾人食住上
如果喺鄉下條友應該直接去恆河

咪搞笑啦 如果香港記者聽你咁講
新聞自由去曬邊
自己都反自己既核心價值

有人比人連打13拳

有人比人打斷手

唔係話想以暴制暴

但你都諗下 點解有人會咁嬲忍唔住

關乜事吖！淘大果13拳
係咪影足13拳先？

根本記者都唔會100%全部片出街
總刪剪咗部分

短暫熄機不是壞事

打到敵人仲走埋簡直係完美示範 醒目叻仔
藍絲依家見到咁勇猛的人出黎前可能會窒一窒

何君堯真係好撚講義氣
落地獄都一齊落

Namaste 請佢食芒果

幫個南亞人籌錢打官司，我第一個捐一千

屌你老母 人地幫你做埋dirty work
條白衫撚樣仲想唔放人走

似對家

驅逐藍屍外族，保護南亞香港人

跟機

我都希望係咁
條撚樣得把聲

你估條廢中唔怕瞓埋一份咩

完美表演be water

打得好有喜感
俾人打完第一下，起身後再遞多次塊面去俾人打

絕對同意，呢條片變左告得入南亞仔既證據
下次自己友打人拍少d片好

我愛南亞朋友！！！

下次拍片唔好擺上網，一係就打格仔啦

拍咗都唔洗擺上網。睇唔到樣但係有衣服身高體型。佢打官師就可以直接問佢要唔要條片，有可能有幫助。

以後有其類似影片都係 放片個位記得打格仔

負皮賤種死全家

好似有打

型！

琴晚淘大食左咁多正拳都屹立不倒
呢個藍絲中左南亞一巴就訓係度

句冷靜啲真係難聽過粗口

唔該真係咁想守牆嘅話，真係唔好諗住拍片就驚先得架，有必要就用少少武力啦，有啲和理非到今日都係教唔識嘅，係咪要所有手足入晒廠黎堆個道德高地俾你呀

南亞巴打呢d廢老唔撚俾人打都唔知驚tw仲想潔癖到幾時

南亞仔好撚好抽

有架有架 以後無打的互相提醒 要保護義士

唔怪得藍衫企定定俾人打

其實班友知唔知打緊仗

好波！

不過下次由距撕爆距，我地要冷處理班藍絲
貼唔攰，撕先攰！撕幾多 我地咪貼翻幾多
冇人理距地既時候，距得都唔想再撕拉

連儂牆係一種精神，拆得幾多？
幾張紙仔 寫過容乜易！大家可以屋企寫定帶過去貼

務求唔好哂時間對付距地！

一齊inbox陳大文叫佢del原片只keep有格嗰條片

嗰班花生友係對家？

支持

白衫條友食撚屎啦我係個南亞仔就打撚埋佢添呀

香港人衰在太有教養，太講道理

我相信在場每個都想幫南亞仔

但南亞仔打人在先，理虧，想幫口都唔知講咩

藍絲完全無道理可言所以先可以肆無忌諱咁打人

左膠自己唔敢出手
人地幫埋你出手
就未鬼阻住哂啦

連登仔同UST南亞仔 connect

南亞之父果然行前我地10年

白衫

唔好意思 個藍絲第二下主動還擊 在場又多咗幾個介入專件 一齊當大家公眾場合圍毆

南亞仔幫拖都仲玩篤灰？
只能說，港豬係值得享有大灣區榮耀

根本玩法勇武打完人和理非做盾防住等義士走

全世界即刻同我幫襯南亞仔買芒果然後握手多謝

其實係點判 還拖就當雙方自己打交？

其實可以同你講 一野掟爆佢電話先郁手
佢地多數以為一個人黎就冇事仲可以打人先走

屌佢老味仲阻止 和理非左膠食撚屎啦

張超雄大師 終於出軍
大家冇理由唔上

我都開始懷疑會干涉人做野果啲左膠都唔知係咪鬼黎，專登出黎和理非同勇武

南亞人要被迫害了

本環係南亞兵營，唔俾佢走分分鐘幾百落樓圍

拉篤灰狗去燒春袋

好波。

張超雄大將軍終於出手

應該即刻俾三粒星身份證佢

告道友刑毁先

原來張超雄絕食就放南亞親兵出黎

各有各做，不分化，不篤灰，有事互相照應，ok?

唔怪得琴日跆拳道男仔要死忍唔還手
啲廢老原來廢到一下就打到訓地
學過武術打廢老仲唔變一拳超人

企定定俾人打
我地都會損兵折將
爭取民意都要衡量風險
點可以由得班撚樣咁得戚
雖然佢地應該覺得差佬會偏幫先夠膽落手
但我地唔進攻都要防守架

下之遇到相同情況，應界該點幫南亞仔

篤灰仆街死

兩位義士你地示範咗點先叫正確做法
星期六去光復上水嘅手足記住唔好再做藍屍沙包

型呀

和理非既垃圾黎

作為人盾擋住等其他人佢安全逃走

打得好

實有人未進化
我都有fd覺得唔應該反cctvb
話教識啲廢老廢中判斷新聞可信好過
左膠到

走得好！走得靚！
打得好！ 打得正！

好撚正，個南亞叫個中坑隻抽，但件中坑已經俾人打到面懵懵，之後搞個路人又俾人砌，一個人連仆三穫，笑撚到我

我諗應該係對家嚟

師兄s好波

平時睇佢個樣 今日終於知道佢忍得幾辛苦
鄒哂眉頭 勒住自己 唔好放兵

唔明點解條友瞓低左果陣唔利用人多優勢 成班人湧上去掩護佢走 依家搞到俾人咁多時間影晒相

唔好再割啦
左膠次次都篤灰
見到都心寒同灰心

如果佢比人告
我地要出錢幫佢打官司

You win

似藍絲多多,到埋現場遠少少d人以後作係藍絲黎搞事

想幫粉紅背心巴含
型撚到到

張超雄終於吹雞

講笑還講笑
其實由6.12開始
都好多南亞巴打好幫得手

五毛黎ka清
理鳩佢啦

完全歡迎欣賞/認同香港特質嘅南亞人自組一同為自由作戰

果個藍絲黎架喎應該

白衫呢啲仆街咪撚住香港啦， 人地咁樣撕野又唔撚屌 ，日撚日光環上身咁啲仆街 同上次四眼仔一撚樣 ，屌你老母閪打撚埋呢啲仆街 都唔抵可憐 ，香港人真係有好撚多種

唉 擔心佢出事

唔洗理班何理非啦，無論邊個打都叫冷靜架班人

好多和理非個口話撐
一見到人地郁手就調轉槍頭
所以唔好當哂所有和理非係自己人
隨時反咬你哥

我都覺
分分鐘就比錢果條友搞事
自己係側邊睇住既人來
有無人有佢大頭相？

一口*

你淆唔代表個個淆 食屎啦

又係東方追擊南亞佬

南亞ching, respect

所以我從來都信唔過香港人

睇條白衫廢老似係幫個撕紙廢老

好波

粉紅衫巴打

係啦，個個藍絲見到打不還手諗住落去拆牆練埋拳兼無後果，南亞仔呢次打得好，respect

ps 旁邊果啲仲幫廢老既左膠希望下次俾藍絲打既唔好係你地屋企人啦

UST好波

香港人係抵死

正確示範

唔俾佢走嗰啲好明顯係藍絲廢老黎

你睇 現場最大聲又係廢中
平時打人既又係廢中
拆人野都係廢中

和理優繼續優雅觀賞成件事

請南亞做護衞幾好

稱職

白衫廢中啲咀炮笑死人

支持南亞大哥光復香港

懦弱就懦弱啦，
有教養，講道理。

好波! 南亞仔 we connect!

UST南亞仔

大快人心啦屌

愛與和平感化催淚彈

支持南亞巴！
當初原來張超雄係有苦衷，我怪錯左你
今次反送中好多南亞巴出晒黎
我愛南亞巴

白衫仆街唔係因為比人打，而係佢真係一個仆街

南亞=真香港人
仆野家=瀨共廢中，話香港人係暴徒，話做得香港人就唔應該爭取民主

藍絲黎架係嗎？

白衫：唔好搞我後面

白衫咩袋個個真係戇撚鳩

係囉, 正常點會咁指住人鬧
最多咪話唔好打啦唔好啦

白衫係乜撚嘢嚟？

刑事毀壞唔見佢行出嚟阻人

擺明係廢中集團人士

Gd punch 好療癒

好波!

推

型棍

對家打人又唔見d 大愛撚正義撚咁著緊，自己友打對家就癲撚左要拉要乘

南亞仔好型 拳拳KO
藍衫條友中咗拳之後一直企都企唔穩

白衫佬

好心你班仆街低調d la 想南亞仔比人拉咩

睇左幾分鐘睇唔到落去，班左膠好撚癲

南亞兄弟

香港人真係唔抵幫

打柒佢

正宗港豬隊友

麻煩和理非上水出來講兩句
講下點用愛與和平感動班無撚得救既藍絲

擺明藍絲

南亞兵團

俾人恰到上心口
南亞仔幫拖都俾人屌
道德潔癖撚 指鹿為馬嘅程度
不下於香港政府

唔幫手就算撚數啦
仲要屌自己友

不嬲呢個世界有和理非癌

大和解
weekend去重慶食巴基斯坦咖哩已表多謝

個種潔癖真係好黑人憎

邊撚到有證據人話條白衫狗係自己友？
後生就一定係？
承機搞分化臂黃絲帶方向？

應該打埋個白衫

屌佢佬母
點會開口屌自己友架
傻撚咗呀
有人做埋你唔敢做嘅野呀

黑衫阻止果個途人好熟面口
乜水

條友如果郁手就緊係打埋
客撚氣咩

但冇證據白衫係自己友嘅都

南亞仔好波

依家守牆同雨傘守區有咩分別
咪好似果時咁搵班醉酒佬搞鳩你
仲要出現返督灰怪添

你啱 你啱
頭先個兩句 收返

都係個句
如果白衫係同路人嘅
只可以繼續導佢勇武都係合理手段

藍屍打完入有差佬謢送，所以佢地咪唔洗走囉

根本香港人依然都係歧視+標籤至上主義，無將過啲同自己「唔同」嘅人視為隊友。

想知佢宜家有無事，點幫佢？

做漏左野

其實有啲真係衰啲講句係和理癌
大愛救世界 只可以繼續導佢地勇武都係合理手段

Please no

重複一次
白衫未知係唔係自己友
唔好因爲佢屌埋其他和理非

原來最後有個粉紅背心男補刀

白衫廢中我屌你老母！

打撚死佢啦

白衫人真心似對家
所以冇事 南亞手足好野

係
唔好以為企係度圍觀冇落手拆就係自己友

唔係淆係灰
打撚完俾自己友捉

勇武記得包頭切忌一時貪快

有啲人真係潔癖到係咪最好俾人打死都不還手咁先至夠壯烈

唔似自己友播但

支持南亞義士

應該跟住撕紙廢老，轉角先解決件事

大快人心呀

但好撚勁
一拳超人 一擊就訓低

Push

記住唔好出文宣叫南亞仔出嚟遊行

多謝

拉住南亞仔嘅人係咪弱智?
一係就比佢打條友多幾拳
一係就立即拉佢走
大家都見到D狗係點護送佢地嘅藍絲兇手
打完人就算比人圍住都係開路比自己友走
依家阻返住自己友係咪應該反思下點解咁多年運動都失敗呀?

自衛ok。唔好主動出手，避免被拉。

白衫擺明藍絲啦屌

張大將軍：我地而家要暴動

成班人睇住佢拆又唔出手，人地做野就阻頭阻勢

醉拳甘迺迪

冇證據證明白衫係自己友

一睇就知唔係自己友啦

和理非醒未

小心，可能黑幫卑錢。造宣傳片

睇睇包頭張圖，721

醒左個班醒哂啦
Hocc咁潔癖都攬勇武
剩低個啲要長時間導架啦

抵
你班藍絲死廢老記得撕多d
話左總有日一定有人睇唔過眼打鳩你地
你估個個和理非呀

下次各位和理非要即刻制做混亂.
比義士走先. 必要時比埋啲衫褲鞋佢換下

都係個句啦
呢個時間重有鬼？

小乜撚嘢心呀P牌
大把人想夾錢添啦
吹咩

嗰兩條白衫
刑毀唔出聲，打人就係咁吠
擺明藍屍

冇人出手冇人還手又話On9
有人出手又叫人小心
乜鳩都驚

What are you doing?!!

Good job!! man~

我覺得應該保護返個南亞勇士
比佢走先
班仆街咁型做撕紙王

打完速閃係首則嘛

每頁推多次

下次有人做dirty work嘅 自己友就收一收鏡頭

打得好打得妙

有事搵張超雄啦，佢實幫到你

岩啦，d藍屍係要教訓下
成個腦都on99

好心見到有人準備出手就放低相機圍埋去啦屌 都唔撚識做

大埔個肥閪郁手打人先
跆拳道巴打企響度俾人任打 好多人都睇唔過眼
還手已經有道德高地

南亞實力強，保護一流

普世價值一定話打人唔岩啦

岩岩有藍打黃
隔日就黃打藍
即時平衡左

還手又唔敢 制止又唔敢
淨係敢阻住自己友

藍絲黎

自衛反應都要俾人屌？
唔係個個手足好似空手道巴咁食過夜粥架
撐警開始手足日日俾人打都未還手
而家還一次 你屌9佢？

有手足俾人打到手斷呀

睇咗片未？有人cover佢喎

屌你老母仲話唔好俾佢走幫緊你地啊屌你老母

南亞仔同果位義士唔洗驚 大把香港人支持你地

睇左片未
廢中廢老格黎

提醒你同鄉咪太大力
d廢老好易死
不過

1. 兩單野唔同地方，唔同人之間發生
2. 今次個癈中無出手先
3. 今次係我地主動出手，上庭你點講自衛？
4. 我無屌9佢 我叫文宣小心
5. 你咁講外人見到唔好，要理性啲

羅賓漢快啲同你啲手足講下 我地係撐你地嫁 係你地啲grp share出去

明顯成班獅子狗

南亞人真香港人

靠你叫同鄉啦

卑錢
笑撚左

屌你個條友個髮型聲線一 睇就知廢中藍絲撐警格啦大哥

字都唔識打既5毛

提醒大家：如果大家真係想阻止打架，係要撳住對家，而唔係撳住自己友呀！

p牌5毛狗，卑卑卑卑卑

你唔幫手都算
人地出手你仲走去屌9人
白衫果啲廢中真係屌你老母
香港人醒覺下得唔得呀

南亞connect

阿爾卑錢山

del片啦on9

大和解

個款似對家黎架

咦
點解佢打人無誤傷途人
無比位人入
政府無黑材料
無失民心既？
點解既？

我支持養多啲肯幫大家還手既南亞義士

星期六去深水埗食咖哩

但藍衫條友一路都企唔穩

叫左你去撐警大會架啦
個格一模一樣架

要和解了

咪係囉 你唔敢打 你有潔癖 你都可以擋住前面俾義士走嫁

南亞子弟兵出軍啦

大家千奇唔好等個癈老面向牆專心撕果陣，大力推佢埋牆再鎖佢隻手 / 踢佢JJ ，咁會整到佢好傷，企唔到起身架

對家？南亞仔喎

老老實實我都唔撚知做乜啲人錄完呢啲片要放上網
想害人定想幫人
你條片blur又唔blur好啲 又要算清楚
屌你就算真係upload都起碼轉4,5次檔做360P再落240P先啦
屌你老母都戇鳩鳩

南亞仔有冇事？

萬一真係唔好彩俾狗咬
要留意佢被狗落咩charge

13拳vs2拳
襲擊致造成實際身體傷害罪vs？？？

俾埋外國人知香港司法系統有幾「公平公正」、有幾「法治精神」

白衫呀屌

好波！

有手足俾人打到手斷啦

咁都唔出奇既對家
垃圾廢中

頭盔返勇武唔係要鼓吹做犯法行為，係要先警告施暴者涉嫌犯左19/39，要確保現場人士包括鏡頭有入鏡，警告等待警察到場前，對意圖逃走嫌疑犯行使101A拘捕令

死左膠

揮出一雙拳頭
何方的妖獸一一被嚇走

嘩你地睇下 佢真係插落去 仲咁大力渣佢老母 我報左警 你咪走呀

當日奶羹廢老中三拳就死咗
佢就爛命一條 你就一世孭住條誤殺 濟唔過

屌咪跟車太貼 ，拉住唔比走似係藍絲嘅人嚟

想問你地點係個條片分到個白衫係黃定藍 有人9up兩句佢左膠就係？ 同文宣去藍絲page分化招數一樣都咁多連登仔on9中計

公道講句，係睇傷勢，唔係睇幾多拳

ust南亞仔文宣勁

We connect

拍片嘅記得小心手機內容

話唔比走個d唔係自己人黎
咪撚搞事

睇左條片先啦
撐警款咁架啲白衫

咪話係撐警
和理非個班係開摭擋鏡頭

南亞人

南亞兄打落去果幾下好輕描淡寫

我好唔同意「由得佢搣」呢個論調

香港人垃圾就緊
我諗我見到人破壞
去守護會俾人話係鬼 戇鳩

香港人真係好撚垃圾
你班港豬慢慢和理非落去啦

都唔撚係唔係黑社會派嚟搞亂個場

冇證據白衫係自己友播

立場直播下下都起格架啦
Btw 課立場啦

我彷彿好似聽到佢喺度講
You fuckying piece of shit

打得好
南亞人好撚勁

個白衫幾時做左和理非, 佢騷擾好多次

堅決不譴責南亞同路人

睇年紀都知唔係自己友啦 阿叔黎

正大快人心

你都咪話
嗰兩下阿力姑手刀劈頸可以好大鑊

UST南亞仔巴打可唔可以幫幫手，同你地班朋友宣揚我地全力支持尋晚位南亞巴打，如果佢因為呢件事比人拉，我地願意籌旗幫手。

南亞裔香港人

自己人打唔制止，自己人打人制止。咩事呀
報警係冇撚用

南亞仔好波！

睇個廢老都係老同咁嘅款，呢d垃圾小一件對社會有益

佢係藍絲？

無人打算幫訓低左件垃圾

死道友廢老

打痴紙既就暴徒，打撕紙既就英雄，哈哈，呢場馬騮戲真係

講民主，識唔識寫個醜字，香港d教科書幾時開始轉曬屎片嫁？

有南亞仔，廢佬尻都縮啦

砰

屌你老母呢啲先係香港人阿嘛
南亞仔好波

垃圾扮中立 屌佢老母

南亞仔好野

下次邊個“自己人”阻嘅，打撚埋

屌你老母啲和理非懵撚係要打醒

南亞好波.

UST 南亞仔快d出黎，要你做超級聯絡人

弱者英雄主義

又要等人救又要為保命抹黑人

不過，呢位南亞人應該都係少數

左膠

大和解！we connect

白衫條撚樣, 正宗死淨把口

Check #401

Fact check?

養兵千日 用兵一時

白衫廢中擺明係食花生果類
跟著仲有個廢老係度篤
其他人都幾好 幫手拉開 又開遮

記得夏天要換季

connect南亞人

根本就要派出南亞大軍 反正黑警都淆佢地

香港人學下野啦

勇敢的南亞人 香港既未來
由我地一齊聯手打出黎啦

南亞哥哥

日日都打

香港人笑話啦 自己比人打完 電話爛埋 去到差館又未喺
放棄告人地 和理非喺咁上下 比人恰到上心口 成班繼續打飛機 自我良好

要多謝長沙灣南亞，不如去幫佢地買幾隻芒果，或者見到南亞小朋友請下佢地食野

呢2個都做得好
唔計藍絲(本身都係人渣)
其他都on99咁乜都唔做

白衫正撚樣。睇到都嬲

和理非左膠真係好撚垃圾
成日想感化大愛包容敵人，幼稚

睇片拆牆嗰個似傻仔嚟，應該係對家搵錢請返來

隻藍屍狗咁廢嘅，中兩巴喺度典

嘩係手刀定拳頭？兩下都中撚到應

長沙灣邊個位買芒果
我正正喺荔枝角

近永隆街個出口

南亞仔好波真香港人，如果我在場，我會掩護你走

永隆街地鐵出口，直出去元州街方向，下午(我多數五點見)有個賣

南亞人+1分

獨立後南亞應記一功

打得好！

@張超雄

啪啪咁既聲

南亞仔未必有事
但片尾果個粉紅衫補刀比對家影大頭 有D危險喎

典型警犬tone 自己冇讀過書就話人讀屎片

段片雖然打咗格。
但仍然掩蓋唔到勇士嘅性感。

最後想講：打得好！

收皮啦

明顯道友 未撚上電咁款

其實紅十字會大把南亞人捐血
係從來無見過大陸人

無讀過書點都好過讀屎片啊

你哋咪撚再搞d咁嘅嘢啦
唔好再高調周圍宣傳幫手嘅人，你哋咁樣根本就係害緊人。

支持以南制藍！

世上如果人人都係咁諗，就咩都唔洗做。

無必要下下都估有咩效應既，做人做事，如下下都唔可以做到由心出發，隨心所欲，咁穩陣做人有咩意思

旁觀者又多又雜就 等對方先出手
旁觀者少

香港人廢唔敢打就算
人地幫我地岀埋手仲要屌人？
咩心態呀

文盲真係好可悲

果個應該藍絲 或 中立？
人多要先警告等自衛

文盲邊度可悲，以為自己唔係文盲先可悲啊

有無GIF?

果個人咪你囉柒頭 單機啦撚樣

你呢啲以為自己好有道理仲可悲啦
痴完老馮要比你撕呀?
你搞人地條女 你估人地會唔會打尻你?
冇logic到咁仲學人講道理

條撚樣真係冇改錯名

佢老豆老母俾人搞都應該會唔陏手
等差狗嚟先

條友好明顯老同，收左錢叫條友撕尻哂，後面班廢佬叫唔俾走食花生既好明顯係同一班。

佢自己咪係警犬囉

手指指個條撚樣係咪藍屍黎

白衫個類人咪就係港大校長嘅心態，總之暴力就唔得，又唔理係邊邊落手，on99

On9 依家時候重篤灰？

原來又是一條狗

［廣傳］ 近排好多廢老打人 大家出街既注意事項 保護自己同同路人!!!!

究竟邊個攪邊個條女

你痴係你間屋就話姐，幅牆張契又唔係你名，你痴得人地點解唔撕得呢？

淘大個肥佬打人就千該萬死，呢個異國人士打人就巾幗梟雄

香港 唉

佢啲拳又快又準又重

讀偽進既係唔知d U 有咩讀架啦

睇請楚人哋句嘢寫乜先啦

佢點錯都只係呀伯來咋！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

cited from元朗千色四眼仔

果然係天下武功出少林

應該要譯番啲南亞文話佢地知香港人支持佢地咁做

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

真英雄

“
淘大個肥佬打人就千該萬死，呢個異國人士打人就巾幗梟雄”

兩人共通點都係撕紙，兩條76唔撕咪無事囉。

打壓學生運動自古以來，有幾多個係好人。

啊，你班仆街做完壞人搞完學生，又想拎道德credit ？

發撚緊夢

sorry，更正 應該係話香港落係呢班後生手上 唉

香港人仲未醒 成日以為自己頭頂笠住個光環 凡事關於政治嘅都一定係黑暗嘅 革命亦都係 連個阿伯都唔敢郁 你點對背後超級黑暗同強大嘅政權反抗 真係以為同佢講講道理就得？

咁點撚解唔係唔撚痴就無事呢

俾人打條廢老最後因刑毀被捕

有時個仔教壞左都要打下手板先肯聽啦 政權發展錯左比教壞左嘅小朋友更嚴重呀

毅進仔就收皮啦
宜架牆壁擁有者係啲廢佬?
打人個動機先係重點呀
個淘大肥閪同埋南亞仔係分別為咩打人呀
返去讀多啲書再岀黎柒啦

警察pr答左你：(覺得撕紙唔岩)你去搵相關部門投訴，而唔係衝擊

如果你堅持貼既係唔岩，我建議你經正常途徑投訴，而唔係暴力衝擊警察和平人士

在貼紙並無違反其他法律的情況下，政府只獲香港法例第132章 《公眾衞生及市政條例》 第104C條所賦予一般性的「將招貼及海報移走的權力」。然而，此法定權力只能由「主管當局」行使。根據《條例》第3(1)條，「主管當局」為《條例》附表3中指明的公職人員。就第104C條而言，第104E條將「主管當局」定為食物環境衛生署署長，而非警務處處長。警務人員並無享有上述「將招貼及海報移走的權力」。

屌你老母 唔只文盲仲係腦撚殘
我同你quote例
幅牆係公家 係食環管嘅
要搣就call食環嚟搣
警犬都冇撚權搣嘅
貼左上去嘅Memo紙係人地嘅財產
你有冇權去破壞損毀人地財產呀

答啦撚樣

南亞仔有無諗住o係各區掛banner呼籲同答謝護牆同鄉？
Connect多d愛港同鄉
最多幫襯買多兩隻芒果

個南亞叔邊有無啦啦打佢姐

會唔會係條撕紙狗口齒唔清，無意中講左南亞粗口挑釁人或無意中用南亞話邀請人地隻抽啊？

#你知而家潮流興叫人一騎單挑

掛反對使用送中條例打壓穆斯林

可能毅進仔岩岩學識quote例
比啲機會佢練習啦

其實我都係路過姐，痴同撕都唔係好關我事。

社會撕裂唔得人驚，班𡃁仔既思想價值扭曲先可怕，藍絲打人同黃絲打人根本兩督都係屎，不過呢代後生揀左其中一督黎食，而唔係兩督都唔食，呢樣野先係最撚搞笑既地方

無讀過書既人又會知人讀果D係屎片囉

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

開遮嗰個醒目，保護義士 等條廢老冇得影相

而家打人係南亞又唔係學生，你使用“偷換概念”呢個方法企圖攻擊人先可怕，用呢種方式既先係你口中含住果篤屎

唔好覆佢等作on99

人地要返學堂啦 唔好再追擊佢啦

答未呀

記者係影曬
13拳係市民影
不如叫黑警打人個陣 叫記者關機啦
新聞自由 知情權都唔撚識

粉紅背心果位呢？消失左係平衡時空？

大陸人常自卑心作崇下滋擾別人。還要強逼別人信奉極權共產黨。

我睇唔到，有number你咪循正常途徑投訴佢囉

你啲思想都幾撚恐怖
宜架全香港得返黃絲學生同藍絲廢老
打佢就一定係學生
讀屎片大?

你放過我啦，我又唔係讀法律既，邊有你地咁撚叻仔啊，上到庭見埋官咪真相大白囉，你地又要放人走啦，屯門反大媽游行班差佬幫人上的士就包庇罪犯，你地放人走就大義懍然，叻啦叻啦，至撚叻你地

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

明明係先撩者賤既問題
可以無啦啦拉去政治：民主 再標籤人讀屎片

logic無推論過程無直接jump to conclusion (which is bs)

其實reply咁樣1毛都唔值囉

真係答佢都曬尻氣
Block左佢算撚數

唔洗理條5毛啦

張超雄大軍

似係一巴車埋去

要用哂D鬼劃符文寫

一巴打暈佢

今晚或聽晚整

用拳頭既話條廢中應該死撚左

段片好多和理非

一早要啦

係呀 連登仔好難蠢過毅進仔架
唔識答咪返去問下大蛇點答囉

毅進仔自己寫一套法律出黎
阿sir制憲唔洗你教

翻譯通傳畀南亞仔知道：
要丟咗犯事時件T恤、褲
大把人願意送過件你着！
甚至倒轉買大批果款T恤送畀其他南亞人着~

我無嘢講

根本上可能件廢中唔係住長沙灣個頭
無理由唔知無可能向南亞裔還拖

其實各位唔需要為南亞叔擔心，呢區咁多年都有南亞打交，未聽過有一次捉到人

都話好撚左傻閪左膠
先有今日既香港，禍害大於賣港賊

你啲留言一毛都唔值
收到錢未呀

深水埗 長沙灣呢d咁雜既區 打多幾野都唔會有人理

你up乜鳩？又話1毛都唔值，又問人收錢未，點幾鐘啦，醒下啦

留言咁低質
就係擔心你收唔到呀
你明唔明撚明呀？

做戲

你去擔心下d紙皮幾時又俾人撕仲好啦，我出幾錢糧洗撚你擔心咩

唔好影樣
其實唔使自己友屌自己友
藍絲都唔會屌個肥佬啦

唔似

撕紙條友似道友

和平 理性 勇武

廢到，一巴就訓低，一巴又訓低

二位義士請受我一拜
不反南亞人了

個個都差唔多樣，根本分唔到邊個打邊個，點拉？

有南亞人打藍屍就即刻俾人圍屌，九龍灣條藍屍肥鳩打守牆嘅人十幾拳就個個做花生友拍片？
我屌撚哂你班花生友、左膠全家，你哋廢到唔配做人

多謝南亞人兄